WhatsApp load 唔到圖，Voice Message 同 Sticker

pish

屌，好恐怖

Same here

好驚

REAL....

Same

全部死晒

成日都死

again....wtf

ig wts全撚部死曬

IG都up唔到～

Push

熄機熄data!

上面D hacker已經打到落黎, 希望各位連登手足一起出埋天琦個分力, 守護香港